又就到聖誕啦，送首金曲俾大家

屌你老母，又要聽陳奕迅~